
                      Estoy de acuerdo con el critico que dijo que era lo peor de ese año , es infumable , me extraña que Will Smith haya apostado por semejante despropósito, no aguante ni media hora de peli. Y para mayor sorpresa cuando me entero que va a haber secuela.
        
            